<resources>
    <string name="app_name">Zapatería Elegance</string>
    <string name="slogan">Pisa fuerte, camina con estilo</string>
    <string name="bienvenida">Bienvenida a la nueva colección</string>
    <string name="derechos">2026 Todos los derechos reservados</string>

    <string name="title_activity_main">Inicio</string>
    <string name="title_activity_productos">Nuestros Zapatos</string>
    <string name="title_activity_compras">Mi Carrito</string>
    <string name="title_activity_terminos">Términos y Condiciones</string>
    <string name="title_activity_contacto">Contáctanos</string>

    <string name="btn_ver_productos">Ver Catálogo</string>
    <string name="btn_ir_carrito">Ir al Carrito</string>
    <string name="btn_terminos">Términos Legales</string>
    <string name="btn_contacto">Contacto</string>
    <string name="cerrar">Cerrar</string>
    <string name="btn_pagar">Proceder al Pago</string>

    <string name="desc_portada">Imagen de portada de la zapatería</string>
    <string name="desc_zapato">Modelo de zapato exclusivo</string>
    <string name="desc_carrito">Icono del carrito de compras</string>
    <string name="desc_compra_img">Imagen de empaque de compra</string>
    <string name="desc_mapa">Ubicación de la tienda en el mapa</string>

    <string name="texto_terminos">Al descargar y utilizar esta aplicación, usted acepta cumplir con los términos aquí descritos, los cuales rigen la relación comercial entre el usuario y nuestra plataforma de venta en línea. Es responsabilidad del cliente revisar periódicamente estos lineamientos, ya que cualquier actualización se considerará aceptada tras continuar con el uso del servicio. El acceso a las funcionalidades de compra requiere la creación de una cuenta personal, cuya veracidad de datos y confidencialidad de acceso recaen exclusivamente bajo la custodia del titular.\n\nNuestra plataforma funciona como un catálogo digital donde los precios, descripciones y disponibilidad de productos están sujetos a cambios sin previo aviso según el inventario en tiempo real. Nos esforzamos por mostrar las características de los artículos con la mayor precisión técnica posible; sin embargo, no garantizamos que la visualización en pantalla refleje con total exactitud las texturas o colores reales debido a las variaciones propias de cada dispositivo móvil. La validación de una orden de compra queda supeditada a la confirmación del pago y a la verificación de los datos de envío proporcionados.\n\nEl procesamiento de las transacciones financieras se realiza a través de pasarelas de pago seguras que cumplen con los estándares internacionales de protección de datos bancarios. Al efectuar una compra, el usuario autoriza el cargo correspondiente por el valor de los productos seleccionados más los costos de envío y los impuestos aplicables detallados en el resumen previo al pago. No almacenamos directamente sus credenciales bancarias completas, garantizando así un entorno de intercambio monetario cifrado y enfocado en la prevención del fraude electrónico.\n\nLos plazos de entrega son estimaciones basadas en la logística de terceros y la ubicación geográfica del destinatario, por lo que podrían variar debido a factores externos fuera de nuestro control directo. Una vez que el producto es entregado a la empresa de mensajería, la responsabilidad sobre la integridad física del paquete se comparte con dicho proveedor, aunque mantenemos canales de soporte abiertos para gestionar cualquier inconveniente en el traslado. Es indispensable que el usuario verifique la dirección de destino antes de finalizar el proceso para evitar retrasos o cargos adicionales por reenvío.\n\nNuestra política de devoluciones y reembolsos se aplica estrictamente a productos que presenten defectos de fabricación o que no coincidan con la orden confirmada, siempre que se reporte dentro del plazo establecido tras la recepción. El artículo debe devolverse en su estado original, con etiquetas y empaques intactos para que el proceso de inspección sea favorable. Los reembolsos se emitirán a través del mismo método de pago utilizado originalmente, una vez que el equipo de calidad haya validado que el reclamo cumple con los criterios de elegibilidad vigentes.\n\nTodo el contenido presente en la aplicación, incluyendo logotipos, interfaces, códigos de programación y material gráfico, está protegido por las leyes de propiedad intelectual y no puede ser reproducido ni distribuido sin autorización expresa. Nos reservamos el derecho de suspender o cancelar cuentas de usuario que incurran en prácticas fraudulentas, uso indebido del sistema o cualquier actividad que comprometa la seguridad de la comunidad. El uso de esta aplicación implica un compromiso mutuo de buena fe para garantizar un entorno de comercio electrónico transparente y eficiente.</string>

    <string name="contacto_direccion">Av. Principal 123, Lima</string>
    <string name="contacto_telefono">+51 987 654 321</string>
    <string name="contacto_email">ventas@zapateriaelegance.pe</string>
</resources>